18區垃圾中學（第二回）

仁濟醫院林百欣中學
仁濟醫院第二中學
仁濟醫院董之英紀念中學
仁濟醫院靚次伯紀念中學
仁濟醫院王華湘中學
仁濟醫院羅陳楚思中學

今次輪到仁濟醫院

雖然啲學校冇明愛咁痴線
但都係區內一大禍患

LM睇故

Push

推爆去

上水官立中學
粉嶺官立中學

LM食花生

沙官係唔係唯一band one既官校

金文泰呢啲都係喇...

撚係
荃官、筲官、將官、2間屯官都係b1

仁濟醫院第二中學好撚大但好撚垃圾

上官、粉官
因為打交藏毒
上過好多次頭條
band 3中既band3

仲有龍翔官立
又係另一大垃圾

何官

筲官隔離又有一間...果間係點

撚知咩

天官band 1

觀官十幾年前係band1,而家唔知

觀塘區有間叫高雷先係極品
我當年去果度考AL, 等入試場果陣以為落雨，原來係d學生嚮樓上吐口水落嚟

董之英班契弟
輸波就打人
明知間學校起差館隔離都可以周街開片
真係屌你老母

收左火啦

推

村校級數 係咁

南屯官仲係band1咩

皇仁 英皇 庇利羅士都係官校黎

屌佢老味

啲井底之蛙識條鐵咩

大把b1官校啦

咦，原來我吐到果個係你

點解要咁做
有冇反省過

Yes
加多間伊官

快啲相認道歉啦

輕輕一推

裘錦秋？ 好似幾間都好一般

求敢抽
間垃圾連訓導主任都打人 前排先上完蘋果

丘金元

當西環嗰間死呀

港九潮洲公會中學

上葵直頭執埋粒

我點撚知姐
你估我係google map

Pish

樓上做乜？

燈塔係補習社

乜撚野黎？

燈塔日校未執wo
係少左好多人讀

係咩

聖匠中學
天主教南華中學
九龍塘學校
廠商會中學
勞工子弟中學
深培中學
九龍工業中學
德貞女子中學
諸聖中學

屌

邊間最垃圾我唔知
我淨喺知明愛華德中書院喺最好的中學